有無人細過連宣傳易都會睇?

得成女傭融入家中..
認住金寶鐘...
屌用愛膚堅啦...
美源髮彩 無得彈...
時興隆 美食盡在不言中...
仲有一系列煩膠旺旺廣告

幾廿年無睇電視,突然諗起細過係電視睇咩龍珠或者深夜卡通中間永遠有宣傳易同咩碧桂園廣告,我又真係會好認真咁睇完
細過真係好易滿足

唔撚洗用劍嘅

力之霸音響 超乎你想像

能者~ Expertttttttt

鐵將軍

乜鳩無線門鈴

以前d大陸廣告淨係會匿係宣傳易

我可以幫到你

有啲廣告固定係到
細個當節目咁睇

係
仲有D係十幾二十分鐘既超長廣告 好似介紹碧桂園呢類 睇到津津有味

四個好鍾意睇呢啲廣告雜誌尤其是介紹樓嘅特別好睇
成日諗緊係嗰度住一定好正

I love Hongkong ~~

通常幾個藝人周圍行周圍試玩
細路仔邊見識過咁多野 加埋D輕鬆音樂會好投入
有次仲叫老豆一齊睇 佢話買唔起有咩好睇

媽～好辣呀

仲有任達華同三哥個五色靈芝

更上一層樓最好睇

其實有好多
有個係咩跆拳道 好洗腦 有無人記得個名係咩?
差D想叫屋企比我報名

恒宇人龍拳 個名真係好尷尬

啊就係佢
小學雞個陣覺得好型架

8177 7778

睇到識背

81777778

原來有人講了

含乳淫龍拳

輝隍magic pro